死廢老一名

記邊個功？以前自己邊個？憑乜？你係一哥？